凍到飲完奶茶都唔急屎。。。。。。。。。

個腸胃凍結咗 有入冇出

熱天一日屙兩次 凍天兩日屙一次

無屎羊

食多啲菜飲多啲水啦

原來真係有巴打好似我咁飲完奶茶會即刻想屙屎